Brian Cha係咪好勁人?

成日youtube廣告睇到佢出哂水

勁唔勁唔知

講嘢係幾有感染力

件waistcoat唔對花，唔勁

佢有個唔知咩40分鐘嘅免費試堂我睇咗

講嘢好有氣勢
但完全冇內容
浪費時間

40幾分鐘講嚟講去都係同一個point屌明明5分鐘可以講晒
35分鐘嘅嘢都係用嚟營造氣勢

其實佢咩人黎，咁究竟佢做咩生意咁成功？

吓，唔係騙案黎咩
一睇呢啲就似呃人

最近好多做xxx嘅朋黎問我，喂 brian....

生意咪就係有你呢啲人當佢神

月入7位數

佢啲自稱世界紀錄其實只係健力士三個濕鳩紀錄 一條廢撚吹水健身教練 專呃傻仔俾錢上水魚課程

life dynamics 洗腦課程

有聲

人生教練
正向思維
正能樣

佢有個廣告係比華利山拍
好似好勁咁

係咪青雲路d fd

其實呢d人生導師都係講番d人生大道理，去圖書館睇下書都學到，不過總係有d人鍾意俾錢聽人講。

生意咪就係滾班on 9仔的錢。一班無腦無父幹又想發達的傻仔，當埋條底褲去上佢啲廢話堂。

證明幾多傻仔俾佢昆 賺傻仔錢都可以發達

咁點睇danlok

同倫敦金一樣。唔通著到爛身爛世你會信佢係成功人士，幫你成功咩？

有咩point?

呃人科水

淨係知佢好鐘意拋英文terms 但聽落英文麻麻

屌

如果大家認為係咁既，係下面打個1字

都係一樣香港仔，一個講英文一個講中文。究竟邊個抄邊個
Btw兩個講野幾吸引有point ,你地打工既兒登仔唔會明架啦

咩point?
想聽下

你呢家冇 你將來會有
但要比錢我先幫到你

教講野，點提升自我既人香港都大把勁人教

danlok youtube有時啲片幾實用
例如sales技巧，見工，要求加薪等等
呢d野雖然上網大把，佢既價值只係整理好講你知
但都係最後吸你參加課程
而果d xx個發達必做既片，一律可以當廢片

屌你我開左幾次youtube都有佢廣告彈出

未來三個月 市場將會有大洗牌

人生導師
垃圾課程賣你成千上萬

同意,個內容就係叫佢努力啲,唔好hea

其實就係阿媽係女人嘅道理。
唔好睇死自己，set目標，努力，話俾自己聽你得嘅。你真係做得到咁一定有進步架。

無錯, 大家都可以是但搵一樣無人挑戰既項目擦健力士
例如連續打飛機24小時

exact!!

YouTube 見一次report 一次

佢講嗰啲嘢其實好多普通人都做緊，所以就...you num you

又係既
人人都知但都做唔到者
鬼唔知要努力,人人知你做唔做到

哦.. 車志健

條茂利講嘅嘢全部都係抄本書再翻譯出嚟

佢係咁講而家已經收入80m

梗係啦 人哋就係住嗰度

食水好深㗎
課程由兩萬幾加價到七至八萬

自動吸客系統

仲有個好似台灣成個TB女?
咩想做電商咩咩

唔係瓜
教d咩咁痴線要8雞
咩開業都打幾百大板

個女係樓主學緊琴,個bank仲係度不停入緊水

佢就係想教你用35分鐘營造氣勢
你領悟到了

人地target audiences 係做老板嘅人
仲唔食狼啲咩

有朋友幫佢打工 幾錫d員工係真(定收買？)

有用嗰陣時咪錫你多啲囉
特別新人，俾甜頭你，等你對呢間公司抱有期望
之後日日瘋狂OT 24小時on-call
實際係平均唔夠半年就頂唔順辭職走人

專呃有錢人同極冇自信兩個extreme嘅人啲錢
通常有錢人都冇嘢做好得閒就會捨得聽人鳩up
冇自信嘅人更容易聽佢up，因為佢地連依啲common sense都冇，一有小小正能量就好似突然間有人支持自己，覺得有人留意自己咁

當然仲有啲公司hr on99有筆錢要洗會請依啲人做培訓，但通常聽啲同事都係迫住要join，唔係compulsory 要聽彩佢都on9

有錢人會唔會聽佢鳩up呀
有錢人唔係都自負d咩,唔會諗呢條友咩水呀,要聽佢講
而事實究竟佢係咩背景,佢真係好成功左先教人定點

Brian Cha係咩學歷？佢賣啲乜嘢？有咩國際認可既嘢可以證明佢可信？成日youtube都見到佢啲廣告好煩，廣告有無得report？

應該係d保險業，要跑單果d行業先會揾佢做motivation speaker. 特別係做保險，搞好多talk洗人腦，扮到個個好似成功人仕，其實同攞正牌倫敦金冇分別。

佢應該搵到錢
但佢呢d人講野滿口大話
講賺8000萬應該吹大左好多

黃到出面就算啦

咁我唔知了~呢個朋友的確少左見面 因為成日要出TRIP同OT係真
佢都應該做左好幾年了

能夠將5分鐘講完既野用40分鐘講番出來都已經係勁人啦

黄？

都係嗰句啦
扮黃我一啲都唔拘
而且佢做企業培訓
我覺得中立係利益大過黃

水份多

其實佢都好出面黃 但佢好大部份學生係新加坡 唔知大陸有無啦 但反而唔避免出聲 都幾好野

同意比個like我同下面打個1 條片你一定要睇到最後然後同我foward出去

其實我只係想youtube 咪撚再見到你 好撚煩

我都覺得係 佢做依啲生意 扮黃我覺得對佢無咩著數
連登仔呀黃絲都唔會去幫襯佢啦
香港同新加坡企業培訓大多數班商家佬應該都奶共
佢中立應該會好過扮黃

同問
一播佢廣告聽到佢把死人聲就反胃
點樣可以block 佢youtube 廣告
條撚樣個格好撚乞人憎

越來越人拍片隻手誇張地fing來fing去
其實係咪佢帶起

In case 有人想知 Brian Cha 點解係黃，之前有咩表態:

你都on9

之前，咁而家？

覺得佢幾型棍

danlok 又係咩人黎，其實講呢d 野唔係佢本身都好撚掂定經歷過先有說服力咩

發夢聽到有行家反映佢好多負評，俾保險彈鐘，所以近年佢嘅目標客戶已經唔係保險佬，而且佢喺星馬都有發展，教人做branding

做培訓都冇中立架喇，由其上左岸果堆直頭藍到黑，上緊堂都會明屌咁濟

又咁講，好多野都知易行難，佢由冇到有可以令你相信佢好有料，係有過人之處。靠少少名氣之後愈滾愈大，累積成功例子，你得左佢又賺左cv ，你衰左又冇人會記得，只要佢維持到個朵唔臭就會贏。佢得你未必得，聽下冇壞，但俾舊大錢去上就不了

可以google danlok scam 了解更多

係有料就唔使吹到咁大啦，你幾可見李嘉誠公開教人做生意?公開教人發達?你會信呢條健身教練?

冇咩興趣聽呢d
成日覺得好扮野,係要扮到咁先有人信既我明
但呢d野唔好話書有,大部份人都可以鳩up到一d成功學其實
成日睇到咩富人唔做呢d,窮人做呢d
富人睇書,窮人睇電視
富人要為自己負責,窮人推責任之類
好撚嘔心
真係富人係咪真係咁撚完美呀
我老細日日推波比你佢咩錯都冇喎

「呢排我都賺夠啦，我都想俾人賺下」

佢三個世界紀錄分別係，限時連續上籃，限時哥爾夫發球，同埋踩單車發電

但其實你有冇諗過佢嘅有料就係在於有人信佢呢？

做sale 冇百發百中嘅，我同你都唔信嘅咪仲係度吹水囉

學人哋冇錯，但都唔該d人用下個死人腦諗下野啦。信條失敗嘅健身老細講嘢? 定係真係去增值自己呀？

物以類聚人以群分，先唔計身家同父蔭，本身圈子唔同諗野唔同係有差別嘅。

俾你萬中冇一有個白手興家嘅行到出黎，佢都係同身邊嘅窮人會有分別先跑得出，或者係做岩左野，或死好彩

咁呢行不嬲靠base大同厚面皮既
電話騙案咁,都係以多取勝者,實有人中架
不過估唔到咁多人

佢當年仲教緊健身時號稱自己時薪全行最高架

我賺夠喇 分享下我賺錢方式比大家一齊聽
如果你都有咁既心 唔好諗 即刻黎搵我丫

點解健手佬會去左sell成功學

我都唔明點解有人咁有錢一個電話俾人呃左幾百萬添

其實佢冇話賺夠，只係問你攞錢攞名令佢賺更多

其實係正態分佈同極端學
你有咁厚面皮都肯做衰野,真係都得
isis都可以係發達國家招人
性交轉運咁on9都有人信
騙人係普通人想發達唯一可行既路

其實我都唔知幾時開始出現咁多培訓師，但我覺得以運動員嘅思維同習慣同執行去啟發人思考係唔錯，好多一人世都係渾渾噩噩唔知自己做乜，突然間開咗曉就會唔同晒

除非鬼上身啦
或者好似邪教咁真係ruin到你精神失常重建
唔係好快打回原形,本性極難移
而且大部份人都要有人監督住先會keep住行
所以教練幾咁重要,你有冇錢請人監住你

都係果句，人哋賺夠啦想益下人

smallB

佢哋sell人生課程做導師洗唔洗考牌先做到？呢啲算唔算教育課程？係咪唔洗好似啲補習社咁向教統局註冊？有無得走法律罅cap 水？好似雨後春筍咁，人人都叫自己人生導師

所以有啲人成功係有原因

你睇吓人哋幾好，佢想個個都發達，一定係咁除非唔係

佢絕對係一個勁人，但唔代表教你d野有用，明唔明

教人投資都唔使啦

勁在唔係教你
係點水你

佢有一排自稱激勵演說家都唔知做乜鳩不過佢係有進步嘅

係勁既
一來真係幾型棍
二來個種自信既態勢,肢體語言,講野既能力
當然唔係一個毒撚可以做到

我既收入已經去到六/七/八位數字

有排佢俾人串佢爛聲，早期佢Facebook 好多人俾嬲嬲，但後尾搞返掂

同路人黎架 又分化

唔洗錢真係學下無壞

你可以話佢d世界紀錄垃圾，但1000個人鬧佢垃圾，冇1個人會去行動去破佢紀錄，呢個咪係你同佢既分別囉

話雖如此，但要花時間證明佢嘅記錄垃圾都係另一個戇鳩嘅行為

講真，自己上youtube 睇gary vee 好過

人生教練轉型傳銷狗

睇你做呢個行為有咩目的啦。你破完佢起一檔野證明你比佢更成功，咁咪ok.

但如果只係鬥氣破完佢紀錄又走去番9至6, 咁咪on9

乜查查英文名叫Brian

其實又同傳銷兩回事黎

咁就要睇成功嘅定義係咁

唔吹大啲，你地點會跟佢

洗腦課程

岩啲保險佬聽

少左逼你去Sell人嗰Part先有Commission

佢係有種感染力

感染到人好想揼柒佢

垃圾吹水佬
請好多打手
班打手成日提住佢係黃 但唔代表佢唔係呃飯食

傳銷同保險冇低薪，所以自己唔肯跑就食屎
除左佣金制度有分別，基本同賣波鞋冇分別，但做鋪頭分分鐘俾人捽得仲勁

成日覺得呢D課程同傳銷一撚樣

鳩up 正能量 激勵大師

佢只係千千萬萬個鳩up仔 跑出其中一個 又落廣告 先會成日見到 增加曝光度
整造個假象好似好勁依條友

睇過佢d live 同youtube推薦 都係
講野空洞 其實你呀媽都講到既道理
只係說話技巧好d 感染力強d版本

當然佢免費個d一定有留一手
但我就無睇過要比錢個part
如果你淨係聽免費既
不如多d陪呀媽好過
得著可能差唔多
就黎母親節

你返過保險未你確定無底薪？

突然諗到 其實你想知一個人勁唔勁
你睇下有無人訪問過佢
可能都算係指標只一

Cha 即係咩姓
點解啲所謂成功人士啲姓都咁怪

早幾年fb 見過佢啲片，我同老婆都係做sales，一聽就知佢冇料
利申，我哋都有份俾嬲嬲

係想做老板嘅人

將外國D training炒埋一碟就當自己野

佢叻在識得包裝 唔係叻在做生意叻

過左頭果浸咪冇囉，另外充人頭果d咪出第二份糧，broker月薪添（好似係）

識一個傳銷狗當車志健係偶像黎
d 理論學撚哂佢

佢姓車

唔得
訪問好多都係可以比錢叫人訪問自己
同廣告差唔多
我以前跟個太子,佢都係吹水好勁
作到好大,話做一單野都幾十萬,但實際幾千都冇
自此就知好多訪問都係呃鳩人,信1/10算

因為做保險同傳銷都係同你講當係自己生意咁做，大家都係老闆黎架

聽佢講係教啲老闆做生意
想問佢做過咩生意

點睇呢條友

成個倫敦金樣
唔少friend 都有like

呃人生意

好多公司會請lee d 所謂人生教練
做training

一個高階版既sell course 佬

保險佬，有帶team

起碼佢係黃
而且好多藍絲鍾意睇佢
有佢對文宣係好事嚟

FACEBOOK又成日見個肥仔係車到拍片講自己幾成功又點
好撚煩

我仲以為車係譯CHE添

點解自稱成功嘅人咁鍾意搵認同感
咁係咪即係唔成功

諗太多

佢最on9
講到成功好易 又教人做邊行要點點點 要邊行要點
講到咁易 唔見佢係果行發展 有錢唔搵咁

不斷宣傳洗人腦自己有幾成功, 吸引一班想發達, 又無乜分析能力即人

唔一定無分析力嘅，就正如當年會考dse 都係搵補習天王補習買個希望

瑞士山區肺

通常聽完第二日返工/傾生意會好有信心，但過幾日就正常返。同D心靈雞湯差唔多，不過你比錢人讀比你聽。

small b

但有幾多人真係會去買本心靈雞湯/類似嘅參考書籍俾自己睇？

條友真係好煩

剩係對住佢打J
唔聽佢講咩
都還可以
身材都見得人

賺夠喇 想比人賺下

好多做保險training 都冇保險牌

條友比左幾錢youtube
賣廣告賣得咁行

佢冇咁hard sell

有無人聽過Kevin Zhang
外國華人
我睇佢d片個feel同Brian Cha一樣
懷疑Brian Cha抄佢

佢既方式其實咪又係set 個course 叫教你點賺錢
叫你買囉 再好少少咪可能可以one on one 聯絡佢請教佢
不過可能學既野YouTube 都搵到 但佢整合左一個自己既style

佢宜家d 廣告猛咁講自己搵幾多 有幾自由 就sell 緊自己個lifestyle sell 緊個dream 比大家

其實同賣波料賣馬料有少少似 你課左金亦唔代表你一定會掂 因為一定會話你既結果取決於自己努力 佢只係提供佢blue print 同佢自己成功既formula 出黎

我都有睇過佢個d free webinar 佢叫有良心架啦 都建議你本身sell 緊野 有少少事業基礎同想法 先好join 佢

不過 其實我地大家可以學習下佢呢種模式 將一樣自己專業 識既野拍成一個course 再sell online 係真係個無遠弗屆既成長空間 我之前見到威廉絲姐妹都係master class 教打波

大家加油💪

Brian 做既野更加似tai Lopez 或者Dan lok

睇薑檸條片 好笑到

舊公司個肥婆老細當佢神咁拜，講到讀撚完佢課程就有數返咁

唔咁講又點入腦

未出名之前唔係話自殺咩

詳情keep on

又來了 連登仔本性難移 又鬥黃

我地會教你

所以有對花反而是爛的 他犧牲了合身跟舒適

Jan 17. 2014 22:37
對花的迷思

依家/而家

呢家野我就知
定你有阿婆啲鄉音呀

真 對佢好反感 唔明點解會有人覺得佢自信

第一眼已經心諗「咁撚扮野，就聽下你up 乜9」

佢唯一有用嘅野係個勢
同呃你嘅技巧

佢最成功嘅係佢生咗個有錢人樣

可以去tvb扮有錢佬

講野好有氣勢 咁

鳩up 佬 講埋啲阿媽係女人嘅野 佢係黃都有少少改觀嘅 見佢有去遊行 又撐啲後生咁

佢presentation skill 係幾好，但presentation 好唔等於識business，好多人聽佢可能係想start up business or想突破現在生意額，其實有做過Sales都知，佢講啲野好小學雞level，如果係小學雞level聽返小學雞level，咁咪岩聽囉
其實edx好多free course 教入門business e.g. how to build a startup，內容都幾好，唔洗聽佢9講

騙子 教你學佢騙人

捉心理 好似星爺 啲戲 大鳩左你先 跟住其實無料

三個月之後個廣告仲係度.無限loop

智力測驗後 on9先比錢

名人梗係啦
即係你 lol 冠軍，你教人都大把人黎睇，比錢你
但就係唔明呢條友成功左咩教生意佬做生意

同感，唔係妒忌果隻，係on9到想揼佢果隻

完全認同 ching識波

挑戰過幾項健力士世界記錄
好有毅力嘅人 算係咁

咪證明左一命二運三風水
大把老細高層都係廢，不擇手段，靠關係
你睇政府d高官就知

Grant Cardone會唔會好啲？

都勁既 試過睇佢d片
佢將1個可以用幾分鐘講完既point，講到成10幾20分鐘 足證佢吹水能力唔係普通啦

同埋又chok下把聲，又扮下d abc口音 咁咪足以成為人生導師
記得佢有一條片，個英文讀音真係聽完都笑出聲
正常人就讀value，佢就讀 vow妖

我又冇咁極端
只係話d 咩富人點點點，窮人點點點好on9
神化到富人完美咁撚樣
班富人真係成日睇書吸收智識？
花天酒地下化

你係連登問呢班loser一定答你佢無料到

啲垃圾英文好似唐人街啲黑工一樣咁廢

佢賣廣告 又show 戶口有幾錢 慢慢 佢就係名人 （其實宜家可能佢都話自己係）

一個英文名叫Kargo嘅你覺得係點？

有人有聲有畫面同你講你係掂嘅同睇書冷淡嘅文字對某啲人嚟講係有分別

好過叫阿Sky嘅

倫敦金佬咁

佢講咩宜家要張生意放上網
十幾年前英皇果啲已經做緊啦
果啲video class, live
佢講到佢發明咁

佢就係一個戇鳩， 之前出書嗰陣就去攞火燒書， 話自己本書賣得好火熱

但好似要紀錄住定唔知隔離要個人睇住認證

公開打丁

其實佢兩個健力士唔易做

人哋有錢過你

似啲人生改造課程 自我提升 嗰類騙案
第一次聽佢講嘢係有啲興奮 係幾吸引到人

澳門賭場d賭仔都好正面積極地輸錢

好明顯係有價冇市😂 我都可以號稱自己時薪10 萬，冇人幫襯姐😂

我成日覺得培訓師都係幫d總監build dream

YY LAM 都可以教你人生5**

姓：車

又唔可以叫騙案既
你情我願者
佢係講阿媽係女人，你又想聽，咪有市埸囉

佢生意就係賣希望俾人

打幾百球golf 拎無聊世界記錄既人

正能量騙子

用高級演說技巧同身體語言去講一大堆垃圾

其佢呃人上佢堂d堂幾錢

上面有人講過要7至8萬一個course

個世界記錄唔係成千五人一齊破架咩

佢又講得冇錯，不過大把人一早做咗，補習，電腦course，youtuber都係

原來食完飯 係真係會屙屎
認同既係下面打個yes

就係呢條友浪費左我幾舊水join 左YouTube premium

佢盤生意就係水你聽佢鳩up囉

其實佢youtube個足本廣告五分鐘我睇左大半，想知佢鳩up乜野

講埋d阿媽係女人嘅道理,偶像化自已.對象係d會入局嘅人. 等於傳銷公司的架構咁. 我有個朋友信左佢後而家幫佢賣龕位.

未聽過佢有呢範生意，有冇多d?

可能唔係佢本人,但係佢呢個圈子裡面的人

其實幫佢sell龕位都唔係問題,只不過唔鐘意佢懶係話幫人.背後其實利用人

佢就係利用佢d下線幫佢做佢其他的生意. 又例如馬來西亞移民. 呢d生意都係sell到先有錢袋的. 所以無咩輸. d下線當佢係偶像就會自動幫手(唔清醒果d)

人生課程係一班人喂喂喂去講正能量野
有朋友去過 成個人唔同曬
課程完左半年打回原形

最好笑係教健身出身, 之前repost一條舊片話自己做到2X下pull up, 幾撚勁咁,但其實姿勢都錯撚哂, 講就天花龍鳳
佢本身有good selling skills, 講下啲大路野, 正面野, 唔洗有咩business knowledge, 再不斷online宣傳自己, 當有小部分人開始慢慢信真係咁勁, 自然開始產生social proof, 慢慢再多人信左, 一班beginner羊群心態咁就會買佢啲course, 係一名吹水專家!

蘋果全版.....
佢係咪手足？

痴媽巾
呢版要幾多錢

但佢話有具體點做

咩教你點set up個platform 之類

佢做緊既野都係同傳銷制度一樣，垃圾一名

咁係你朋友問題姐

佢地男女朋友（各自婚已離） 早幾個月求婚成功

咁我岩岩都教左你點做架

我覺得佢講D野
係岩D無野做/無人係工作上鞭策...
唯有聽下佢講，當鼓勵下自己
咪同華爾街狼人Jordan Belfort做緊既野差唔多

小財唔出,點入大財呀. 佢想增加曝光率,多d人知道.那怕只有1%的人入局就夠. 話唔定連登開d posts都係佢團隊攪.又多左人識啦

一睇就知神棍啦

不過呢知識改變命運，好多嘢佢知你唔知，佢做咗唔話你知咁咪會發達囉

咁貴 咁佢target customers係咩人？

係咁um um um 扮哂abc咁

手你老母
手足就寫關於1/5行動廣告啦
乜撚野雙手創造機會,賣自己ja

好多連登既朋友問我，喂 ，點解你可以買牛熊月入80M ....

問下何已完就知

背後有老闆， 包裝成短時間耐揾到好多錢既形像， 再出黎叫你比錢佢，佢教你發達，外國都有啦。

佢就算唔叻都唔係傻，食正香港人普遍自卑心態，特別係佢target事業進步緊既人同埋好多閒錢既c9，比個少少錢買信心都唔肉痛，講野冇咩特別，真係靠包裝同氣場。

利申唯一一次比fd導去過上年尾九展個talk，龜頭Bob同佢好似好fd.

淨係聽佢鳩up都算好

人生課程呢種如果係我我會屌番佢轉頭

關咩香港人自卑事呀 香港人己經係戒心重個類

你睇東南亞 外國 甚至大陸
依d motivation同成功學course大把人上

成功學同信仰我覺得有佢相似嘅地方
有人係某個moment某個人生階段 可能需要有d嘢俾佢心靈嘅寄托或者幫佢加油

當然你問我最貴值唔值10幾20萬一個course 我就覺得唔值 標榜上完發大達我又覺得唔太可取

唔評論啲內容，presentation skills係勁。唔係個個講野都有感染力。大家都係講廢話，但人哋講得比你好，不得不佩服。 當然有好多比佢好，但佢一定唔係廢囉。
Btw, 有好幾次發夢見到佢一家大細一齊行

反而想知
有咩真係成功左,發左達既人係上過呢種課程

大賭李嘉誠都話自己贏左幾多錢啦

我follow 果個叫
gary vaynerchuk

本身成功嘅定義就好抽象 所以同信仰基本上一樣 係有d人心目中都係9up 無咩意義

我唔覺得成功學係零價值 但值唔值得俾幾十萬就另一回事 係我嘅層面我唔會比 但我又唔會覺得俾十幾萬上嘅人係百痴同低能

正如我唔信宗教 但我唔認為宗教毫無價值 都唔會笑捐錢俾教會嘅人on9一樣

應該係令你正面同積極左既

但就唔好sell跟佢咁做就會成功,賺大錢之類

上佢堂 無乜用
不如努力跟足d

雖然阿媽係女人 但有時睇佢d片都會remind自己

1.專注係你做緊既嘢 唔好俾過多嘅雜音影響你
2.行路見到前面有人你都識避開 做生意更加要變通 唔好死力做

聽落覺得好撚廢 但有時youtube facebook彈佢d片都會睇下 當然咩嚟緊3年市場大洗牌呀 要將生意網絡化 我就通常都skip

咁其實好成功喎真心

Ig幾萬個follower
D post得一百個like,你覺得勁唔勁？

睇多啲黃毓民演講
我覺得都學到嘢

同老高嗰類濕鳩YouTuber一樣可以講一大輪無內容嘅廢話轟炸你

老高好睇喎
人地有做資料搜習
起碼睇完會覺得獵奇左
同佢都講得幾生鬼

睇完成個post 11頁 我都仲係唔知呢條粉皮係做乜春可以氹到人比錢佢
係咪佢既威力黎？

未來14天

我乜都無晒淨係部電話都可以發達

都唔算騙案

叫你努力上進咁者

好過傳銷既
起碼唔會上線下線呃人

Dan Lok > Brian

而家呢啲所謂「教練」大行其道

最緊要平好多

但佢係 外國佈道會style....

社會上就係有d傳銷呀，人生教練呀，吸納下d腦殘既錢。為數唔多既，因為好快就一雞死一雞鳴

佢咪就係唐人 Gary 果種，講真我唔明點解好多唐人會睇唔起一個唐人做呢樣嘢。佢成日係個 Facebook show 自己個 account 俾人知賺咗幾多，呢 D 嘢鬼佬都會做。但係唐人做就會俾人話串。咁佢 show 到俾人睇佢做到佢所講既野，咪抵佢串嘴。

Gary 都聽咗年幾，佢係美國幫老竇賣酒起家，之後再做 marketing。Dan Lok 就係香港仔移民加拿大，又係發咗先做呢 D personal development 嘅 course。我覺得聽呢 D 幾好不過洗唔洗俾錢就你自己諗。我就齋聽 Facebook 同 YouTube 但係太多正能量都會攰。

點會呀
肯定咩人都有,全世界其實都係差唔多
鬼佬都一樣有連登咁既區
做呢d野既鬼佬,鬼佬連登區一樣會係咁反應

依家，咁之後？
之後，咁將來？
？

你可以睇下佢新嗰條十個消失行業犯駁9up論點，狗屁不通，我女朋友捉住我睇我一路睇一路屌，咁撚樣嘅罐頭垃圾片都咁多人睇，你地有冇咁低要求呀

佢自己係成功嘅. 一個小偷偷到嘢都算係成功, 只係立心不良 .不過唔好成日話幫人成功,只係利用人. 講埋晒d 離社會現實 因素嘅道理,叫人亂9去衝. 用呢d心態比佢累死嘅都大有人在.

個人係自信就自信. 蛇就蛇啦邊有得改

Dan Lok 仲on9啦
Brian 都無吹自己做過咩生意
你睇Dan Lok吹做生意幾勁
但全部生意都無track record

我淨係知有集係個老野上去同佢傾, 好似個鬼頭好有錢. 同個 Dan Lok 都有講過生意失敗, 最後佢老豆中風佢為左搵生意遲左無見佢最後一面先改.

Brian Cha 都有講過自己做過健身教練, 之後做過 app 但係全部衰晒.

其實好多野呢 d 人講既係實現緊, 黎如上網做生意 promote. 唔好靠一對一.一個海嘯打過黎, 個個先話上網教學. 但係好多人已經霸左位.

講真打工好難發達, 重有家下既年代四十都叫老上唔到位就俾淘汰.
所以學下呢 d skill 幾好, 起馬可以搵多個水泡. 重有就係做人既 Mindset. 鬼佬係做撚到得為止, 但係唐人就唔好試仆街唔好喊.

呢 D 睇 YouTube Facebook 其實都夠, 最後都係一句牛唔飲水. 有錢先去玩果 d Course 唔係聽下睇下自己再研究就算.

突然發達 跟住又會咁得意中意出黎教人發達， 自己諗

不知所謂,咁你趕你d仔女出街等佢地窮下啦7頭

突破盲點

真心覺得佢幾掂
唔理佢咩背景都好 肢體語言同講野都睇得出呢條友係有料
唔好唔抵得人地成功就抹黑人啦

每個人嘅智慧舆睇法都有高低,有唔同. 如果有晒資料嘅都算係抹黑. 你嘅分析能力都幾低

打手味濃
講緊成個post都係

連登仔特質
唔抵得

昆9你囉，成功左啦
（唔算呃人既，係你自己落答）